黃毓民：佔中九子坐多三次監梁天琦都未放監，泛民為選舉今日造神正契弟！

你地利用佔中光環搞雷動計劃清除異己，你地今日代價實在太輕！

你地搞佔領運動，令無數大好青年隨時坐五至七年監，反觀你哋俾人告公眾防擾，坦白講坐得幾多？坐多三次監梁天琦都未放。

毓民真係露哂底

熱普城水班後生勇武但自己縮埋響網台收課金唔契弟？

教主，當日旺角十字路呢，熱狗兄弟有份行先架，之後鳩達同國師成日落去架，鳩達重成日晨早七點就爆咪之後俾人屌……即係呢……唔太關教主事，屌得好！

大香港早晨晨

私怨

梁天琦三個字係你條仆街廢老講得架咩？

又話義無反顧支持抗爭者

黃毓民：「若果梁天琦坐五碌，我哋同佢選舉啲嘢可以一筆勾銷。」
而家攞佢個名食人血饅頭
真係唔驚屋企人有報應

Btw樓主係民主黨擁躉funson

議助黎 唔係點會咁得閒

正仆街, 此仇永記不共戴天

回力標

教主佔中去邊

黃毓民當日第一個上台屌柒梁天琦，今日仲有面咁講，真係厚顏無恥

教主有講錯？
而家9子仲有得保釋等判

關你撚事死廢老，你坐過幾多日監？？貪生怕死累個仔番大陸坐監正人渣